---
title: "yaanam song lyrics"
album: "Bangaru Bullodu"
artist: "Sai Karthik"
lyricist: "Ramajogayya Sastry"
director: "P. V. Giri"
path: "/albums/bangaru-bullodu-lyrics"
song: "Yaanam Pantulugaru"
image: ../../images/albumart/bangaru-bullodu.jpg
date: 2021-01-23
lang: telugu
youtubeLink: "https://www.youtube.com/embed/RlcX1y84388"
type: "love"
singers:
  - Saketh Komanduri
---

<pre class="lyrics-native">
</pre>

<pre class="lyrics-english">
<div class="lyrico-lyrics-wrapper">Yaanam Pantulugaru
<input type="checkbox" class="lyrico-select-lyric-line d-print-none" value="Yaanam Pantulugaru"/>
</div>
<div class="lyrico-lyrics-wrapper">Epudo Cheppeshaaru
<input type="checkbox" class="lyrico-select-lyric-line d-print-none" value="Epudo Cheppeshaaru"/>
</div>
<div class="lyrico-lyrics-wrapper">Naakai Puttina Paaru
<input type="checkbox" class="lyrico-select-lyric-line d-print-none" value="Naakai Puttina Paaru"/>
</div>
<div class="lyrico-lyrics-wrapper">Nuvve Bangaru
<input type="checkbox" class="lyrico-select-lyric-line d-print-none" value="Nuvve Bangaru"/>
</div>
<span class="lyrico-song-lyrics-breaker"></span>
<div class="lyrico-lyrics-wrapper">Yaanam Pantulugaru
<input type="checkbox" class="lyrico-select-lyric-line d-print-none" value="Yaanam Pantulugaru"/>
</div>
<div class="lyrico-lyrics-wrapper">Epudo Cheppeshaaru
<input type="checkbox" class="lyrico-select-lyric-line d-print-none" value="Epudo Cheppeshaaru"/>
</div>
<div class="lyrico-lyrics-wrapper">Naakai Puttina Paaru
<input type="checkbox" class="lyrico-select-lyric-line d-print-none" value="Naakai Puttina Paaru"/>
</div>
<div class="lyrico-lyrics-wrapper">Nuvve Bangaru
<input type="checkbox" class="lyrico-select-lyric-line d-print-none" value="Nuvve Bangaru"/>
</div>
<span class="lyrico-song-lyrics-breaker"></span>
<div class="lyrico-lyrics-wrapper">Nee Naa Intiperu
<input type="checkbox" class="lyrico-select-lyric-line d-print-none" value="Nee Naa Intiperu"/>
</div>
<div class="lyrico-lyrics-wrapper">Epudo Kalipeshaaru
<input type="checkbox" class="lyrico-select-lyric-line d-print-none" value="Epudo Kalipeshaaru"/>
</div>
<div class="lyrico-lyrics-wrapper">Ikapai Migilindhokate
<input type="checkbox" class="lyrico-select-lyric-line d-print-none" value="Ikapai Migilindhokate"/>
</div>
<div class="lyrico-lyrics-wrapper">Dhandala Thaarmaaru
<input type="checkbox" class="lyrico-select-lyric-line d-print-none" value="Dhandala Thaarmaaru"/>
</div>
<div class="lyrico-lyrics-wrapper">Krishna Maaye Neeku Naaku
<input type="checkbox" class="lyrico-select-lyric-line d-print-none" value="Krishna Maaye Neeku Naaku"/>
</div>
<div class="lyrico-lyrics-wrapper">Ilaa Vesinaadhe Poola Sankela
<input type="checkbox" class="lyrico-select-lyric-line d-print-none" value="Ilaa Vesinaadhe Poola Sankela"/>
</div>
<div class="lyrico-lyrics-wrapper">Dhakkinaave Kanne Raadhalaa
<input type="checkbox" class="lyrico-select-lyric-line d-print-none" value="Dhakkinaave Kanne Raadhalaa"/>
</div>
<div class="lyrico-lyrics-wrapper">Naa Manase Vinnatte
<input type="checkbox" class="lyrico-select-lyric-line d-print-none" value="Naa Manase Vinnatte"/>
</div>
<div class="lyrico-lyrics-wrapper">Thelipoyaa Ningi Thaarala
<input type="checkbox" class="lyrico-select-lyric-line d-print-none" value="Thelipoyaa Ningi Thaarala"/>
</div>
<div class="lyrico-lyrics-wrapper">Peipoyaa Gaali Boorala
<input type="checkbox" class="lyrico-select-lyric-line d-print-none" value="Peipoyaa Gaali Boorala"/>
</div>
<div class="lyrico-lyrics-wrapper">Intha Haayaa Kundhanaala 
<input type="checkbox" class="lyrico-select-lyric-line d-print-none" value="Intha Haayaa Kundhanaala "/>
</div>
<div class="lyrico-lyrics-wrapper">Bommalaaga Naatho Nuvvunte
<input type="checkbox" class="lyrico-select-lyric-line d-print-none" value="Bommalaaga Naatho Nuvvunte"/>
</div>
<span class="lyrico-song-lyrics-breaker"></span>
<div class="lyrico-lyrics-wrapper">Yaanam Pantulugaru
<input type="checkbox" class="lyrico-select-lyric-line d-print-none" value="Yaanam Pantulugaru"/>
</div>
<div class="lyrico-lyrics-wrapper">Epudo Cheppeshaaru
<input type="checkbox" class="lyrico-select-lyric-line d-print-none" value="Epudo Cheppeshaaru"/>
</div>
<div class="lyrico-lyrics-wrapper">Naakai Puttina Paaru
<input type="checkbox" class="lyrico-select-lyric-line d-print-none" value="Naakai Puttina Paaru"/>
</div>
<div class="lyrico-lyrics-wrapper">Nuvve Bangaru
<input type="checkbox" class="lyrico-select-lyric-line d-print-none" value="Nuvve Bangaru"/>
</div>
<span class="lyrico-song-lyrics-breaker"></span>
<div class="lyrico-lyrics-wrapper">Hey Okkatante Okka Jeevitham
<input type="checkbox" class="lyrico-select-lyric-line d-print-none" value="Hey Okkatante Okka Jeevitham"/>
</div>
<div class="lyrico-lyrics-wrapper">Nuvvu Pakkanunte Entha Adbhutam
<input type="checkbox" class="lyrico-select-lyric-line d-print-none" value="Nuvvu Pakkanunte Entha Adbhutam"/>
</div>
<div class="lyrico-lyrics-wrapper">Nuvvugaa Vandhella Pandugai
<input type="checkbox" class="lyrico-select-lyric-line d-print-none" value="Nuvvugaa Vandhella Pandugai"/>
</div>
<div class="lyrico-lyrics-wrapper">Naa Gunde Nindene Swargala Amrutham
<input type="checkbox" class="lyrico-select-lyric-line d-print-none" value="Naa Gunde Nindene Swargala Amrutham"/>
</div>
<div class="lyrico-lyrics-wrapper">Hey Bujji Gunde Thella Kaagitham
<input type="checkbox" class="lyrico-select-lyric-line d-print-none" value="Hey Bujji Gunde Thella Kaagitham"/>
</div>
<div class="lyrico-lyrics-wrapper">Dhaanipaina Nuvvu Prema Santhakam
<input type="checkbox" class="lyrico-select-lyric-line d-print-none" value="Dhaanipaina Nuvvu Prema Santhakam"/>
</div>
<div class="lyrico-lyrics-wrapper">Navvule Gulabi Puvvulai
<input type="checkbox" class="lyrico-select-lyric-line d-print-none" value="Navvule Gulabi Puvvulai"/>
</div>
<div class="lyrico-lyrics-wrapper">Nee Kaali Baataku Varaala Swaagatham
<input type="checkbox" class="lyrico-select-lyric-line d-print-none" value="Nee Kaali Baataku Varaala Swaagatham"/>
</div>
<div class="lyrico-lyrics-wrapper">Seethakoka Navvugaa Neepai Chukka Nenugaa
<input type="checkbox" class="lyrico-select-lyric-line d-print-none" value="Seethakoka Navvugaa Neepai Chukka Nenugaa"/>
</div>
<div class="lyrico-lyrics-wrapper">Chukkaldhaaka Saagene Naalo Sambaram
<input type="checkbox" class="lyrico-select-lyric-line d-print-none" value="Chukkaldhaaka Saagene Naalo Sambaram"/>
</div>
<div class="lyrico-lyrics-wrapper">Andhamaina Matthu Mandhulaa
<input type="checkbox" class="lyrico-select-lyric-line d-print-none" value="Andhamaina Matthu Mandhulaa"/>
</div>
<div class="lyrico-lyrics-wrapper">Laksha Kotla Lanke Bindhelaa
<input type="checkbox" class="lyrico-select-lyric-line d-print-none" value="Laksha Kotla Lanke Bindhelaa"/>
</div>
<div class="lyrico-lyrics-wrapper">Cherinaave Premalekhalaa
<input type="checkbox" class="lyrico-select-lyric-line d-print-none" value="Cherinaave Premalekhalaa"/>
</div>
<div class="lyrico-lyrics-wrapper">Naa Rangula Rasagullaa
<input type="checkbox" class="lyrico-select-lyric-line d-print-none" value="Naa Rangula Rasagullaa"/>
</div>
<span class="lyrico-song-lyrics-breaker"></span>
<div class="lyrico-lyrics-wrapper">Yaanam Pantulugaru
<input type="checkbox" class="lyrico-select-lyric-line d-print-none" value="Yaanam Pantulugaru"/>
</div>
<div class="lyrico-lyrics-wrapper">Epudo Cheppeshaaru
<input type="checkbox" class="lyrico-select-lyric-line d-print-none" value="Epudo Cheppeshaaru"/>
</div>
<div class="lyrico-lyrics-wrapper">Naakai Puttina Paaru
<input type="checkbox" class="lyrico-select-lyric-line d-print-none" value="Naakai Puttina Paaru"/>
</div>
<div class="lyrico-lyrics-wrapper">Nuvve Bangaru
<input type="checkbox" class="lyrico-select-lyric-line d-print-none" value="Nuvve Bangaru"/>
</div>
</pre>
